法國成個世界盃獌狗最興奮

咩國家都關佢地事 但無個走得遠

我利仲有4個
問你怕未

無咗馬迪同rojo兩個咋喎

迪基亞呢

衝出黎

同ddg

睇個名都知低b

你哋本身明明話迪基亞係世界第一神龍
依家幾場踢得差就反面唔認人

咁勁 曼聯唔計後備 得番6個必然正選

迪基亞垃圾
邊隊想買既死全家

係 真係垃圾黎
留番俾我曼好啦

個標題我以為係送禮勤首歌黎